解我bam就唯有delete埋個account

解bam仲要用 promo@hkgolden.com 通知我, 知你急到瀨屎啦牙joe
既然你提我上返高登，我唯有上一上改返個Password都要求delete account啦
不過睇完mail header promo@hkgolden.com 應該係virtual address, 唯有reply完個email再去繴絡我們個到要求多次

goodjob.

係電話係咁打錯字

Ok